[清算日已到]政府唔出手，市民會出手

傻啦點會

冇事嘅，中共一定會攬你哋嘅，到時個個都係中國人民英雄，喺大灣區大把世界

ON9
除非殺哂全香港人

唔覺得佢地驚
佢地而家仲係不斷冷嘲熱諷